關於陳彥霖cctv係演員扮ge陰謀，我覺得大家可以留意下呢個位

小妹有一個愚昧ge睇法，歡迎大家討論

趙羅尼話唔同ge鏡頭、角度會顯到個人有唔同

咁假設我地唔肯定cctv中ge陳彥霖係咪演員扮，我就當話cctv可能影到個人ge輪廓同自拍有出入
咁髮轉呢？

髮轉係天生無得改變，左邊兩幅，髮轉下面係有baby hair向左轉，而陳妹妹係無baby hair兼且中間分界利落
就算係分左界，就算佢真係有baby hair，佢ge baby hair都唔會突然消失
我就有baby hair，無論我分邊個界都好，d baby hair都係會係到

我再睇返佢自拍ge片段，nope , still no baby hair

推1

推2

推3

推4

推!!! 個鼻都唔係好一樣

再比多張相大家睇
陳彥霖絕對唔係CCTV裡面嗰個人

3個人黎嘅屌

想暪天過海？

請先將最右邊嗰張 左右調轉後，再作對比

我睇左佢落妝條片

下圖ge女仔明顯長期往右邊分界，而且可能扎辮拉扯點係右邊，所以佢禿左一忽
而陳妹妹兩邊髮界ge髮量都好平均，連落妝片向後扎左，都睇得出冇乜禿

係咪要我再放？

以上都只係我猜測

好痴線

唔係好明

可以話多個方向觀察下

中間果個係邊個

d人話係扮陳妹妹ge演員，但呢個未fc

真嗰個塊面尖咁多

推

全民偵探社。。。正式啟動。。。

Push